英超第四最後好大機會係牙仙奴...

餘下賽程最易踢
車同曼仲有場對賽
車曼仲要分別對曼城利物浦
下季又可以睇牙仙奴踢歐聯

熱狗打打下都係多第4 1分

最後應該第3
第4曼聯

屌 係咪漏左呢隊 要對晒利鏝

屌你個嘴 3 4 5 6名都係差4分

讓比牙狗囉
反正今年歐聯係皇者曼既

最尾第六就真係柒頭熱

屌, 唔駛啦, 叫牙狗自己攞歐伯 下季咪可以直入歐聯 16 強出局

之前仲好串咁話倫敦唯一一個有得睇歐聯ge球場

如果牙記真係騎住熱曼 真係who need 雲加

愛蛇>雲加

早就唔記得咗個死老野啦

有名你叫四弟啦

反愛蛇係傻西

雲加條傻西無人撐了

想arsenal入前4
因為真係好叻曼9，車9同熱9

憎

呀蓋咪撚燈啦

牙蓋又燈...

連白禮頓 般尼 水晶宮呢D都贏唔到退出英超把啦

又燈

樓主講得好好

比D信心自己

咁鏝應該要退出了

又借啲意撚利犬